فرش ماشینی 1200 شانه  برجسته ، فرشی زیبا بافته شده با دستگاه بافت فرش ماشینی 1200 شانه ، نخ 100 درصد اکرلیک هیت ست شده که به هیچ عنوان پرز نمیدهد و تراکم 3600 می باشد. این فرش در ابعاد مخلف 12 و 9 و 6 متری  بافته شده است. رنگ زمینه سرمه ای یا همان زمینه مشکی و سیاه در فرش یکی از پرطرفدارترین و محبوب ترین رنگ های زمینه بین خانواده های ایرانی است. درست است که رنگ های زمینه روشن مثل فرش زمینه کرم یا فرش زمینه بادامی، فضا را پر نور تر و بزرگ تر نشان می دهند، دلایل زیادی دارد که خانواده های ایرانی تمایل بیشتری به انتخاب و خرید فرش ماشینی زمینه سرمه ای دارند.

<a href="https://bit.ly/35i9nUs"><strong>فرش رنگ زغالی</strong></a>

اگر به دنبال فرش با رنگ زمینه چرکتاب و متفاوت هستید این فرش ماشینی را امتحان کنید. طرح و رنگ به کار رفته در فرش و گل های زیبا و جذاب ، جلوه ای منحصر به فرد ایجاد کرده اند. این فرش 1200 شانه گل برجسته ، زیبایی و کیفیت را به صورت یکجا به شما هدیه می دهد. فرش ترک از انواع فرش ماشینی با قیمت مناسب است که جلوه خاصی به دکوراسیون خانه می‌دهد. خرید فرش ترک به ویژه به طرفداران دکوراسیون مدرن منزل و طرفداران استفاده از رنگ روشن در دکوراسیون پیشنهاد می‌شود. فرش ترک با رنگ ها و طراحی ساده ای که دارد بیشتر مورد پسند افرادی است ترجیح می‌دهند خانه ای ساده و شیک داشته باشند.

خرید فرش وینتیج به خصوص برای کسانی که به استفاده از اشیا عتیقه یا عتیقه‌نما در دکوراسیون منزل علاقه دارند، توصیه می‌شود. در سال‌های اخیر استفاده از فرش وینتیج در دکوراسیون مدرن طرفداران زیادی پیدا کرده است. ولین نکته ای که باید به آن اشاره کنیم این است که مفهوم رنگ سرمه ای زمینه فرش در بین کارشناسان فرش ماشینی با مفهوم رنگ سرمه ای از دیدگاه عامه مردم متفاوت است. آن چه بیشتر مردم به عنوان رنگ سرمه ای می شناسند، گونه ای از رنگ اصلی آبی محسوب می شود که از نیلی پررنگ تر و متمایل به رنگ سیاه است.

<a href="https://bit.ly/35i9nUs"><strong>دیجی فرش</strong></a>

فرش 1200 شانه طرح مهتاب زمینه ذغالی گل برجسته چه ویژگی هایی دارد؟ این فرش ماشینی مناسب برای خریدارانی است که به دنبال خرید فرش جدید و متفاوت هستند . این فرش 1200 شانه فضایی شاداب در منزل شما ایجاد خواهد کرد . گل های برجسته بافته شده در فرش جلوه ای واقعی پیدا کرده اند و نمایی بسیار زیبا به این فرش زمینه ذغالی بخشیده اند . قالی کاشان قیمت فرش ارزان تر در کنار کیفیت بالا به خریداران فرش کاشان ارایه می دهد . هنگام خرید فرش ترک این نکته را مدنظر داشته باشید که ویژگی‌های مختلفی مثل تراکم، شانه، رنگ و جنس نخ به کار برده شده در این نوع فرش در قیمت خرید فرش ترک تاثیر دارند. همینطور ابعاد فرش ترک در قیمت آن موثر است.

پس اگر همیشه به دنبال خرید فرش وینتیج دستباف بودید اما به خاطر گران بودن این فرش‌ها از خرید آن صرف‌نظر کرده‌اید، یکی از بهترین انتخاب‌ها فرش وینتیج ماشینی است که نمایی کاملا شبیه به فرش اصیل ایرانی دارد و حس فرش دستباف قدیمی و کهنه را به شما منتقل می‌کند. فرش زمینه سیاه برطرف کنیم. بله! همان طور که در عکس می بینید فرش زمینه سیاه همان  فرش زمینه سرمه ای است. رنگ های به کار رفته در فرش هماهنگی خاصی با یکدیگر دارند.
